公司同一幢樓有人確診 聽日仲叫人返工

如題 係咪正常
有冇人係咁
又冇話消唔消毒
利申 聽日唔返

One Kowloon?

扮病or集體罷工

一幢樓40層
如果同幢樓中招就唔使返工嘅話
我諗啲公司都執得

九龍灣lab
唔好話同一幢樓有確診要返工
依家係同一間公司有確診都要照返工

老世表示你死你嘅事 lab狗照返工啦

你話有幾聲咳咪唔洗番lo

以家叫佢消毒下先返都唔理 真咩
返工返到賣命咁

明天如常返工